{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009783",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002143702?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 장미빛 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00時から可能で、チェックアウトは12:00時までです。 宿泊料金は2名入室基準であり、追加で1名を含む場合は追加料金が発生します。 入室時間を超える場合は追加料金がかかる場合がありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、入室可否を提携店と確認した上で予約を進行しなければなりません。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することができ、身分証明書を提示しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の都合で客室情報が変更になる場合がありますので、ご注意ください。 夜間は騒音を控えなければならず、夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置を受けることがあります。 客室内の物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名で基準となっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準となっています。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊者がいる場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加の宿泊者がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室時間を超える場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "入室時間を超える場合、追加料金がかかる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店と確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することができ、身分証明書を提示しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になることはありますか？",
            "answer": "提携店の都合で客室情報が変更になる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "夜間は騒音を控える必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を控えなければなりません。夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で物の破損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 466
    }
}